Abu Dhabi轉機有14個鐘，有冇可能出到市中心玩？

零晨12點1到，第2朝下午2點1走
夠唔夠時間出去市區搵個旅遊景點行下？
打個卡都好

機場隔離有個yas marina 賽道 可以去嗰到玩kart仔仲有法拉利世界 或者去abu Dhabi 羅浮宮 打卡一流

Etihad

警務人員子女關注組